請問點解入唔到連登

但你又出到post?

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

web 版

唔該，請問點搞，有冇人同樣都係咁?

有冇試過用wifi？

啱啱開wifi上到，但點解數據開唔到

用邊間公司？
有機會被cloudflare 判定為有問題ip，需要驗證
下一個版本應該會做到彈出黎做驗證

抵啦 on9